連登仔又話唔睇TVB!!

一開熱門成頁頒獎禮消息囉好冇
利申:冇睇 冇睇都知馬明又陪跑啦

打幾隻字你就當真？

第一日上連登?

連登仔講野都信?

唔覺意聽到聲

高登得 1 個post 爆
兒登有最少10 個post爆

兒登垃圾過高登10倍

冇人上梗係冇人討論啦